租客加快入市 睇樓後即晚750萬購德福花園2房戶

租客加快入市 睇樓後即晚750萬購德福花園2房戶
14:54 2021/04/18

"德福花園D座低層8室，實用556平方呎，2房望內街景，備有裝修，成交價750萬元，呎價13,489元......"

位處港鐵上蓋的市區盤，呢個價抵買!

兇宅？ 平到咁？

呢度低層不嬲7xx

德福低層係咪指地下

有老鼠

底層

德福已經夠矮㗎啦
仲要喺底層
真係嘈撚到仆街

走廊成間唐樓咁好鬼屋feel

廢老5點開始拍拍拍